一週銷售排行榜 《最後生還者 二部曲》囊括三地冠軍

當週算是新作滿滿的一週，打破前幾週由 Switch 遊戲獨霸的局面。最亮眼的莫過於全球同步上市的 PS4 新作《最後生還者 二部曲》，一舉囊括日台韓三地冠軍，目前全球銷售量已經突破 400 萬套，是本家發行的 PS4 遊戲中銷售最快的作品。

日本銷售榜當週由 PS4 新作《最後生還者 二部曲》擠下常勝軍的 Switch《集合啦！動物森友會》奪冠

台灣銷售榜當週同樣由 PS4 新作《最後生還者 二部曲》擠下先前多次蟬聯冠軍的 Switch《集合啦！動物森友會》奪冠

炎上？ 罷買？
睇黎得我一個真係冇買tlou2

D人唔中伏點知自己中左伏

公係你，字又係你，你邊有得輸

其實續集第二部都得，二部曲三部曲唔係咁用，呢啲乜撚嘢中文，由魔戒開始就係咁，睇到眼冤

証明左tlou1有幾好

當年第一集賣斷市，爆機後，可以原價賣返出去

打贏動森？？屌佢老母啦

玩到d2
講真唔計劇情其他地方真係無得彈